選舉主任取消黃之鋒參選區議會資格

1109 #區議會選舉 #黃之鋒 #DQ
選舉主任取消黃之鋒參選區議會資格。
#now

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

sir this way

又一個靚助攻

繼續打區選戰線，中共就醜態百岀

Twitter 戰友們夠鐘開工

好一個助攻

香港玩完

忍撚夠 區議會都已經DQ 何況立法會

gphone出左tweet
推爆佢

Push